(新西告急）初選設有最低選票門檻 4.8萬票

新界西設有選票門檻，門檻為4.8萬張票，若投票人數不能達到目標，則由參選人自行決定是否出選官方選舉。

pish